［不推文］想搵翻神獸文宣圖

畫得好靚 幾個手足係下面 上面係好光既獅子但識飛
同埋有獅鳥文宣圖都比我backup

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持